值錢嗎？

想問一下，呢個no.值錢嗎？有收藏價值？

LM

全新？ -30%
有冇錯碼？-10%
有冇摺痕？-30%
有冇瓦咗色？-10%

不愛7up只愛9up

認真 有摺痕扣好多分
人地攤出黎展示

Push

接近全新無摺痕